人愈大發現得返自己一個

好朋友各有各自已生活
落bar飲野都係自己一個
女朋友拍左幾年拖.. 愈黎愈少野講
好多時有問題都係自己解決

有女就收皮啦

有女咪好囉 你唔係自己一個

好多野都唔敢同佢講

發覺病埋自己飲酒食煙係24 個鐘入面最享受既時間

咁樣好咩

唔好... 但自己一個諗野係最舒服

agger越黎越鍾意獨處

覺得好多野唔係隨便可以同人講

講多錯多有時講錯野自己都唔知
同埋唔會背叛自己嘅人只有自己

靠自己

Iktf
小心比人背後捅刀

本身有少少同感
見到個"甘"字 即刻mk哂
屌你老母返5p啦

終於搵到知音

唔睇user name真係以為自己有開過post
same..

朋友見既機會愈黎愈少 就算whatapp都冇咩野講咁

大家都開始自己既生活

分手啦